
                      En mi opinión esta es una película  la cual a cualquier adolescente le puede llamar la atención, tal y como a mi me llamo la atención, lo mas maravilloso de esta película es que esta llena de romance... pero como en cada película de romance hay un poco de sufrimiento, y aquí también lo hay solo que por lo general el sufrimiento acaba y tiene un final feliz, esta no es esa clase de película no se si se le pueda llamar un final feliz sino que en cambio es un final abierto y eso me mato yo esperaba ta y como las personas que me rodeaban en el cine que sea un final maravilloso, feliz, un final el cual terminaran juntos!
En fin, se que acabo de salir after pero espero con muchos nervios la segunda parte, ya que a pesar por el final esta película fue extraordinaria!!!
        
            